HSBC 150 紀念鈔

有無ching最近放咗？ 想知行情

想知，仲有係度，你唔提起都唔記得左

當收藏

係咪穿左ipo價?

$99同你收

100

100左右

可唔可以當$150 用

10蚊收

見到35 連 12000

2018 BOC 30連值幾錢

拎返去匯豐換 可以 換返面值

問出面d收賣佬都收15000-16000
好想買再轉售

呢套當年蟹哂，我仲有套35連

有4 字 價錢低好多

等匯豐執笠先賣啦

我都有一張
唔記得塞係邊咁制

死咗都未執

留比個孫

呢到黃佐，有摺痕，但你咁有誠意9000同你收啦

樣衰過渣打150咁多

$150 收